1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout і setInterval.
Функція setTimeout виконує дію через заданий чай, а функція setInterval виконує дію постійно з затримкою, яка була задана.
2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво, і чому?
При передачі у функцію setTimeout нульову затримку вона спрацює миттєво, якщо після неї немає більше ніяких функцій. Якщо після неї є, напраклад, функція, яка виводить модальне вікно на сторінку, то вона спрацює першою. В стек попадає першою функція з setTimeout, так як вона перша в списку, але потім над нею проводиться первірка на затримку, тому першою спрацює функція, яка йде після функції setTimeout.
Приклад:

function sayHello() {
    alert('Hello');
}
function sayBye() {
    alert('Bye');
}
setTimeout(sayHello, 0);
sayBye(); 

Спочатку на екрані з'явить повідомлення Bye, а потім Hello


3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
Через те, що функція setInterval буде відпрацьовувати безкінечно.